香港人應該要有笑波子既精神

我係波友
眼看香港人成日西口西面
大家可以學下波子哥哥咁 為人開朗 將歡樂感染其他人💪

戇鳩